★游b 有冇可能上市？

100毛都得

游b仲多Fans

賣底衫褲，吹氣公仔 可以嗎

你想入佢股

我愛游逼

想後入佢股

正過 彌明

沒波幅

why

人地100毛都得

有呀今日曝光率好高

耀揚真係好撚大隻

游b上市 市值分分鐘超過700

駛唔駛又開多個呀

老貓最終目的: DROP TO 0

HSI need die